(內有J圖)其實養左兩年都唔知自己隻貓咩品種

因為準備帶佢沖涼
人地問我唔知咩品種好柒
睇下有無老友知佢咩品種
主人既j圖一定奉上俾大家

英短

咁撚長毛都叫英短

英長

巴打你隻手好正

我同啲貓好老友成日搭哂膊頭 重點唔係度

有人講過係英短

買定領養既

算係買
因為姐姐朋友生左一大竇
我姐姐就話想要
跟住買左兩隻返黎
個朋友屋企十幾廿隻呢兩個樣
一間劏房size全部貓你都咪話唔壯觀

可能溝過安哥拉

好想搓佢塊面

我個時俾佢個可憐樣呃左
騙局黎咖屌佢..

唔係點收你做奴才，不過我覺得下面個串樣仲正，日日俾佢瘋狂西面

西面貓

巴打隻手真係好好J

我依家見佢西面就會捽佢塊死人面
雖然佢都有可愛既時候

佢成日都監視我有時候好大壓力

咁都有性幻想 好撚不安
Btw重點係返個品種上面好唔好

其實主人可愛我都鍾意同咁多朋友分享

即刻放多幾張俾咁多巴打J下

Btw到底隻貓咩品種 我自己都想知

蝙蝠面個隻係摺耳英短？
灰色個隻...隻腳好短

冇追post
有可能係波斯貓 除非唔係

覺得灰色個隻條尾同毛毛都似波斯
但個樣又唔似

佢兩個同一個老母的

波斯扁臉

做個朋友

Hello

巴打隻手

唔好個個討論我隻手先
係咁有討論價值我劈落黎俾你地拍賣返屋企慢慢j

腳

真係有J圖

八哥

短毛英短
長毛 布偶/金吉拉 可能係混種

巴打好幽默

下面個樣

好似理想與現實

月山
肥到呢

笑撚咗

面具貓應該係布偶？
長毛係藍貓混金吉拉？

藍色長毛應該係英國長毛貓。
面罩摺耳就叫蘇格蘭摺耳，摺左耳既貓全部都叫蘇摺架啦，唔會叫英短。但摺耳多病痛，樓主小心。
好似係

似英國長毛貓

認真答你
長毛應該係金吉拉 藍白係英短（好似係）

btw巴打隻手

冇留意原來藍白係摺耳 自膠

同我個隻貓好似 但唔同色

巴打，PAD抽到咩？睇唔清
我都有圖J

勁多貓
Btw,拎巴打隻手幫我打j

巴打d腳毛好正

肥左好多

正腳巴打

出賣朋友隻貓 應該係同樓主嗰隻同種

混種貓
但混得幾正常

英短（無剪頭髮）

MORE

波斯mix英短

點睇都似係new哥

我上網睇一睇相都似係金吉拉

佢得個樣
其實佢好細膽
呢期佢花朵叫懦夫

西到呢

如果用膠紙痴返佢隻耳仔反返出黎
會無咁多病。 好似係
Btw thx 巴打

好可愛

我隻左手訓練有素
廿幾年功力我收費好貴

屌你我成日俾人笑我無腳毛

貓

長毛唔清楚
短毛既係摺耳混英短

好肥好q

巴打隻手同隻腳
不過隻主人好可愛

巴打有玩pnd

我地都好歡喜禁住佢個頭

放置play

臭閪港女

咪以為得你先識chok 世侄

好正 放多幾張

好似我隻貓，你朋友有無放俾紅蘿蔔賣？

佢做乜勁😂

穩紅蘿蔔幫我賣乜

幫手睇埋呢隻係咩貓

個表情有啲似我主人

呢隻喵星人..
依家咩品種未知
我淨係知好快會進化做超級西面貓

搭單問下咩品種

個表情有啲似我主人
[/quote]
個樣做咩 訓緊定點

摺耳仔同大家say hi

無養 但覺得似挪威森林

呢隻野 我叫你岳父大人

養著隻貓戀腳都幾撚慘

巴打對腳

好光滑

同我屋企果隻有d似樣
我隻係英短，唔知你果隻係咪一樣

巴打啲手腳都好好J
真J圖
利申：絲

有時都幾懷疑隻貓係咪hehe
淨係鍾意鑽我隻腳
不過佢兩粒春子好大
成日羅對春子坐落我執面度

你個隻對眼好靚
我隻懦夫成日都係西口西面

條Jj